656復星做乜勁跌

幾多錢入好

17

你幾錢入?

18.78

大成交跌無反彈喎，仲keep?

想走

我都cut 左了 18.3

已set 17.9止蝕

做咩要蝕多幾百

即走好D?

梗係啦

但係冇原因跌喎

你幾＄入？

有原因就有人撈反彈啦，無原因跌先危

19.2

慘過我

垃圾股

cut jor?

不要怕

等緊返家鄉先cut

無原因大跌

震倉，唔好怕

呢隻西股
日日高開CHUR高一浸
11:00開始回
下午突然急插
插到尾市又升番D
LOOP左2個星期
19蚊個陣頂唔順放左一半
而家跌到咁真係冇眼睇

利申：信佢下星期一會升

strong hold🤔

心電圖😂

又回

由上市strong hold到依家

走吧啦 輸小小好過永不返生 比政府搞 你估真係咁易沒事 呢d股可以一日跌3 成

政府搞佢D咩？

好似關豫園事？

有咩好諗 老千股 及早遠離 買2018 好過

冇錢入2018

记者查阅上海复星高科技（集团）有限公司（简称复星集团）工商信息确认，复星集团法定代表人和董事长从郭广昌更换为陈启宇。复星集团10日回应新京报记者表示，上海复星高科技（集团）有限公司的董事变动属于公司正常人事调整，实际控制人未发生变化，公司日常管理、生产经营等无不利影响。本次变动后，郭广昌先生和汪群斌先生将更加聚焦在母公司复星国际层面的任职，专注于复星的战略制定、重大项目和业务机会推进等工作。

lm binc

希望星期一 656升2018跌啦

伏野嚟嘅

呢排都升幾多呀

走啦,蝕時間值
你拎去炒2382 2018

呢隻不嬲老千黎
上次大時代高位25蚊趺落9蚊
11蚊買落,15蚊就走左

準備返12 蚊 極大壞消息
星期1 有得走好走

點極大法？主席換人姐

？ ？

之前19蚊走左 仲覺得好傻仔
原來依家已經穿哂線

睇埋星期一先

反彈好走
插更要即走
利申 走剩一半叫唔使蝕

啱呀，巴打幾錢入？

好難理解復星,佢下面隻醫藥正路D

真係買復星醫藥都唔買國際

要走好走 唔係等唔切

跌？邊撚度跌？睇過

跌緊啦 陰乾咁跌 再唔走 等坐艇

今日高位
明日低位
大家快D走呀

我都走左了@18.3

靚走 輸小小好過輸身家

呢隻閪股得閒就話有政治風險

垃圾

買佢醫藥好過

輸少當贏

好險😪

伏星國際

好彩走得快

到底未？

到左啦，入番